〖黄金影视〗
使用声明：
By:念星
By:IT技术-彼岸&归鸿
黄金影视官方交流群:932753534
有tv版和手机版，电脑版和网站待开发
注：本软件无ios计划
下载地址：https://www.123pan.com/s/bi0wjv-Qbar3.html
软件内每日一歌频道，此功能仅想让大家发现更多优秀、美妙的歌曲，除此之外并无其它目的，如有侵权请联系2581727235@qq.com删除
本软件只提供聚合展示功能所有资源来自网上,软件不参与任何制作, 上传, 储存, 下载等内容. 软件仅供学习参考, 请于安装后24小时内删除。
打包分发请保留出处 https://github.com/CatVodTVOfficial/TVBoxOSC